# 幫助中心

{% hint style="success" %}
歡迎訪問 1Mix.org 的幫助中心！
{% endhint %}

{% hint style="info" %}
要查看文件，請點擊側邊欄的相關文章。
{% endhint %}

{% hint style="warning" %}
文件存在時效性。

由於 1Mix.org 用戶中心的頁面/功能和客戶端軟體都可能不斷更新，因此一些文件的描述可能過時，請避免一味照搬。如果有文件已經嚴重過時，請通過 Telegram 聯繫我們，或發送郵件聯繫我們。
{% endhint %}

{% hint style="danger" %}
出現軟體問題時，應當首先聯繫軟體開發者。

除非明確聲明，否則兼容軟體/幫助中心所列出的客戶端的開發者都不是 1Mix.org，也和 1Mix.org 無直接利益關係，因此當軟體出現問題時，應當首先聯繫軟體的開發者，付費軟體可以聯繫軟體的支持團隊以獲取幫助。
{% endhint %}

